點解andriod冇得轉成人台既

但開po就有
如題

設定到有得校

設定->進階設定->顯示成人台##fatc

你未夠18歲呀

做完功課先打j啦

佢detect到你未夠18歲